連貿易戰都冇事，究竟仲有乜嘢可以阻止大市爆升

我都話大市只會調整震走啲散户，最後恒指都會升到38000先有可能股災，大家可以放心入貨

又有燈POST出,各位CHING睇路喇

wechat被封

何必硬淡呢

無，38000 is coming

當燈神s睇升嗰陣，終極沈判is coming

邊個燈神s?